原來新城市有溜冰場！

你睇下有幾多人為溜冰嘅人歡呼

聽日輿論戰要贏

推！

推呀

好撚柒呀

係咪因爲啲狗著嘅防滑鞋係雲石上面行就會好易仆街 就好似平時著行山鞋咁

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

咦喂

用番四隻腳行咪冇事囉

push

真係笑撚到我仆街

四隻腳行會唔會變左架車